打丁是否有損健康？

一滴精十滴血？

射落紙巾都唔撚益你班蝗虫